(有圖）MNC 果然係唔同D...可唔可以去平機會設訴？

我認我葡萄

唔明

genius.jpg

cls 咁都得

我公司都係, 啲女士走晒...

強力要求父親節都要咁

支持搵平機會

你覆佢問男士邊一日有得lunch後time off咪得，佢唔答，或者話無就去平機會告佢

告得
另外SD埋去勞工處

cap 圖 forward 去平機會

不同工同酬

我基架

有西著數d 是常識吧

有冇女權撚講下？定係見到有so即刻潛哂水扮睇唔到

搞大佢

女權撚唔係平權撚 你諗多左

父親節你想星期日都返工咩

Wow搞搞下會唔會多塊閪多日假㗎

女權好可怕

on9 hr

男女不平等,我見到都想自殺

咁撚on9 肯撚定個老細唔係女人就係厹

快d報平機會
點可以比人早放

不過都係個句人狗有別
office個啲有得走
前線低賤奴隸就繼續番

當然啦 個HR都係女人呀嘛

支持巴打攪串個party
爭取唔到男士多半日都算，起碼要攪到佢哋啲女人下年3月8冇得早放!!
魚蛋論萬歲